import json

print({"manifest_dict": ["\u30b9\u30e9\u30a4\u30c9\u30b7\u30e7\u30fc\u4e2d\u306e\u8868\u793a\u6642\u9593", "Set your personal style for your device's album playback.", "Panou glisant", "zu", "W\u00e4hlscheibe ausw\u00e4hlen", "\u9009\u62e9\u8868\u76d8", "Analyse du fichier:%s", "\u30b9\u30e9\u30a4\u30c9\u30b7\u30e7\u30fc\u306e\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3", "Freund hinzuf\u00fcgen", "Defina seu estilo pessoal para a reprodu\u00e7\u00e3o do \u00e1lbum do seu dispositivo.", "M\u00e9todo n\u00e3o suportado", "Klassiek", "%s\u30a8\u30af\u30b9\u30dd\u30fc\u30c8\u6e08\u307f", "%s \u500b\u306e\u30a2\u30a4\u30c6\u30e0\u304c\u30ea\u30b3\u30fc\u30eb\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002", "Numele fi\u0219ierului", "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d", "C\u0103l\u0103torie", "Al reproducir la presentaci\u00f3n, se mostrar\u00e1:", "Effacer tout", "Resolu\u00e7\u00e3o", "A", "M\u00e9thodes non support\u00e9es", "Sat\u00e9lite", "Kalender, Zeit, Wetter und Zeitplan Notiz", "Pr\u00e9voir les changements m\u00e9t\u00e9orologiques", "name_dial_plate", "Classique", "Esos a\u00f1os", "Bekijk de volgende paragraaf", "Selecione o tema do slideshow.", "\u0411\u044a\u0440\u0437\u043e \u043f\u043e\u0441\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435", "Wspomnienia", "\u041f\u043b\u044a\u0437\u0433\u0430\u0449 \u0441\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b", "Selecta\u021bi tema prezent\u0103rii de diapozitive.", "FrameID\u3092\u53cb\u4eba\u3068\u5171\u6709\u3057\u3001\u81ea\u5206\u305f\u3061\u306e\u30e2\u30d0\u30a4\u30eb\u30a2\u30d7\u30ea\u30b1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\uff08Metaframe\uff09\u306b\u30d5\u30a9\u30c8\u30d5\u30ec\u30fc\u30e0\u3092\u8ffd\u52a0\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\u305d\u306e\u5f8c\u3001\u5199\u771f\u3084\u52d5\u753b\u3092\u30d5\u30a9\u30c8\u30d5\u30ec\u30fc\u30e0\u306b\u9023\u7d9a\u3057\u3066\u9001\u4fe1\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002", "Altre impostazioni", "choose_slide_music_options", "%s art\u00edculos han sido retirados por %s.", "Seleccione el tema de presentaci\u00f3n de diapositivas.", "Hombre", "Annuler cacher", "von \"%1$s\"", "Devenir ambigu", "\u041f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u0442\u043e \u043f\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0430\u0439\u0434\u0448\u043e\u0443\u0442\u043e", "Musica 1", "Calendrier, heure, m\u00e9t\u00e9o et agenda Notes", "txt_add_name", "Adaug\u0103 prieten", "Lembrando...", "Localisation", "\u30a8\u30af\u30b9\u30dd\u30fc\u30c8\u5148", "Arat\u0103 vremea \u00een timpul prezent\u0103rii de diapozitive", "Diese Jahre", "installed.", "Jak na przyk\u0142ad", "add_friend_tip", "export_total_count_tip", "Mai multe set\u0103ri", "De", "Satelita", "\u53cb\u9054\u3092\u8ffd\u52a0", "Metod\u0103 neacceptat\u0103", "\u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0435\u043b \u0438\u0441\u043a\u0430 \u0434\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0430\u0442\u0430 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c\u043a\u0430, \u0441\u044a\u0433\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d \u043b\u0438 \u0441\u0442\u0435?", "Gril\u0103", "Musik", "txt_user_request", "Resolutie", "Calendrier", "A exportar ficheiros%s.", "Snel bezoek", "%s exportiert", "Um amigo pede para adicionar sua moldura, voc\u00ea concorda?", "Leitor de \u00e1lbuns", "Panel przesuwny", "Foco", "tool_alarm_tip", "\u5e7b\u706f\u7247\u64ad\u653e\u65f6\uff0c\u663e\u793a", "\u9ad8\u901f\u30a2\u30af\u30bb\u30b9", "Gitter", "menu_people", "\u041c\u0440\u0435\u0436\u0430", "Da", "media_info", "A analisar o ficheiro:%s", "Pour vous", "Negru", "Calend\u00e1rio, hora, tempo e nota de programa\u00e7\u00e3o", "Stel uw persoonlijke stijl in voor het afspelen van het album op uw apparaat.", "\u4e00\u7dd2\u306b\u6b69\u3053\u3046", "Numele grupului nu poate fi repetat!", "Ricordi", "Ein Freund bittet darum, Ihren Fotorahmen hinzuzuf\u00fcgen, stimmen Sie zu?", "Eksportuje pliki%s.", "\u00e0 partir de \u00ab% 1 $s \u00bb", "Eksportuj do", "Compartilhe FrameID para seus amigos, voc\u00ea pode adicionar sua moldura para seu aplicativo m\u00f3vel (Metaframe). Depois disso, eles poder\u00e3o enviar fotos e v\u00eddeos para o quadro continuamente.", "key", "\u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", "Exportar para", "taken_date", "Selecione o dial do rel\u00f3gio", "\u0434\u043e", "Sin m\u00fasica", "W okre\u015blonym czasie ekran zostanie zredukowany do odpowiedniego poziomu jasno\u015bci nocnej.", "Ontdekken", "Tijd tonen tijdens diavoorstelling", "\u80cc\u666f\u8272\u3092\u5857\u308a\u3064\u3076\u3059", "Muzyka", "export_to", "Nome do ficheiro", "Como", "sub_title_recommend_master", "%s \u00e9l\u00e9ments ont \u00e9t\u00e9 rappel\u00e9s par %s.", "\u8bbe\u5b9a\u65f6\u95f4\uff0c\u51c6\u65f6\u63d0\u9192", "Informaci\u00f3n", "Calendario, horario, clima y notas de horario", "Die jaren", "\u30a8\u30af\u30b9\u30dd\u30fc\u30c8\u53ef\u80fd\u306a\u30a2\u30a4\u30c6\u30e0\u304c\u691c\u51fa\u3055\u308c\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f", "\u53cb\u4eba\u304c\u3042\u306a\u305f\u306e\u30d5\u30a9\u30c8\u30d5\u30ec\u30fc\u30e0\u3092\u8ffd\u52a0\u3059\u308b\u3088\u3046\u306b\u8981\u6c42\u3057\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u540c\u610f\u3057\u307e\u3059\u304b\u3002", "No se detectan art\u00edculos exportables", "\u00cen perioada de timp stabilit\u0103, ecranul va fi redus la nivelul corespunz\u0103tor de luminozitate nocturn\u0103.", "\u9884\u62a5\u5929\u6c14\u53d8\u5316", "van \"%1$s\"", "Acceso r\u00e1pido", "Klasyczny", "Sat\u00e9lite artificial", "Previsione dei cambiamenti climatici", "\u307e\u3067", "file_resolution", "Eliminar todo", "Souvenirs", "\u56fe\u7247\u64ad\u653e\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u663e\u793a\u5929\u6c14", "%s-Elemente wurden von %s abgerufen.", "\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u3001\u6642\u9593\u3001\u5929\u6c17\u3001\u30b9\u30b1\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u306e\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8", "\u041a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440, \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435, \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043a \u0431\u0435\u043b\u0435\u0436\u043a\u0430", "\u53d6\u6d88\u9690\u85cf", "\u0218terge totul", "Samen wandelen", "%s exportado", "\u30b9\u30e9\u30a4\u30c9\u3092\u518d\u751f\u3059\u308b\u3068\u3001\u6b21\u306e\u3088\u3046\u306b\u8868\u793a\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002", "Karte", "\u5728\u8bbe\u7f6e\u7684\u65f6\u95f4\u6bb5\u5185\uff0c\u5c4f\u5e55\u5c06\u964d\u4f4e\u81f3\u9002\u5b9c\u591c\u95f4\u4eae\u5ea6\u6c34\u5e73\u3002", "\u56f3\u66f8\u9928", "Exportation du fichier%s.", "\u6a21\u7cca", "Pentru tine", "Hintergrundfarbe f\u00fcllen", "Cambia diapositiva all'intervallo%s", "Naam toevoegen", "Cancella tutto", "Den n\u00e4chsten Absatz ansehen", "\u6b21\u306e\u30bb\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u3092\u898b\u308b", "Miejsce", "la", "Cadran d'horloge", "\u5b89\u88c5\u5931\u8d25\u3002", "Mostrador do rel\u00f3gio", "ic_play_next_text", "installazione fallita.", "Calendario", "place_map", "\u6ce2\u5170\u8bed-pl", "group_master_name", "%s \u4ef6\u306e\u30d7\u30ed\u30b8\u30a7\u30af\u30c8\u304c %s \u306b\u3088\u3063\u3066\u53d6\u308a\u4e0b\u3052\u3089\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002", "Papier vouwen", "Wanneer de diavoorstelling wordt afgespeeld, wordt de geselecteerde muziek op de achtergrond afgespeeld.", "Ces ann\u00e9es", "\u632f\u308a\u8fd4\u308c\u3070\u3002\u3002\u3002", "Un amico chiede di aggiungere la tua cornice fotografica, sei d'accordo?", "Locul", "Tempo de disparo", "Previs\u00e3o das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas", "Meer instellingen", "Durante el per\u00edodo de tiempo establecido, la pantalla se reducir\u00e1 al nivel adecuado de brillo nocturno.", "Amintindu-mi...", "Negro", "\u0421\u044f\u043d\u043a\u0430...", "Aqueles Anos", "\u00e0", "Paper folding", "instalare e\u0219uat\u0103.", "\u305d\u306e\u4ed6\u306e\u8a2d\u5b9a", "Exportieren von%s-Dateien.", "Cambiar la presentaci\u00f3n por intervalo%s", "title_friend_bind_request", "Marcar el reloj", "Wanneer de dia wordt afgespeeld, wordt het volgende weergegeven:", "Zmie\u0144 slajd w odst\u0119pie%s", "\u65c5\u884c\u3059\u308b", "\u65f6\u949f\u8868\u76d8", "\u7eaa\u5ff5\u65e5", "Satelit", "D\u00e9finir l'heure et \u00eatre rappel\u00e9 \u00e0 l'heure", "\u6298\u7eb8", "media_from", "Poka\u017c pogod\u0119 podczas pokazu slajd\u00f3w", "Mensagens", "%s\u3068%s", "%s items zijn teruggeroepen.", "C\u00e2nd diapozitivul este redat, se afi\u0219eaz\u0103:", "\u041f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u043d\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u043d\u0438", "%s i%s", "Establece un estilo personal para la reproducci\u00f3n del \u00e1lbum del dispositivo.", "Tiempo de visualizaci\u00f3n durante la presentaci\u00f3n de la presentaci\u00f3n", "txt_show_weather", "Musik 1", "\u0415\u043a\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0435%s.", "Dodaj znajomego", "\u0421\u043f\u043e\u043c\u0435\u043d\u0438", "a", "Se est\u00e1 exportando el archivo%s.", "\u4f4d\u7f6e", "Le plus r\u00e9cent", "Nie wykryto pozycji nadaj\u0105cej si\u0119 do eksportu", "Dodaj nazw\u0119", "\u0421\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442", "Cl\u00e1sico", "Tema del calendario", "Voorspellende weersveranderingen", "\u0418\u043c\u0435 \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430", "\u97f3\u4e501", "\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u6642\u9593\u5e2f\u3067\u306f\u3001\u753b\u9762\u306f\u9069\u5207\u306a\u591c\u9593\u8f1d\u5ea6\u30ec\u30d9\u30eb\u306b\u4f4e\u4e0b\u3057\u307e\u3059\u3002", "Seleccione marcar", "Op\u00e7\u00f5es da apresenta\u00e7\u00e3o de slides", "Name hinzuf\u00fcgen", "\u30af\u30ed\u30c3\u30af\u30c0\u30a4\u30e4\u30eb", "add_name_dialog_title", "\u3057\u3085\u3046\u3061\u3085\u3046", "Bibliothek", "\u4e00\u8d77\u8d70\u8fc7", "do", "Werkzeuge", "\u30a4\u30f3\u30b9\u30c8\u30fc\u30eb\u3057\u307e\u3059\u3002", "Os itens %s foram recuperados.", "Dezactiveaz\u0103", "Reis", "instalado.", "Concentreaz\u0103-te", "Binnen de ingestelde periode wordt het scherm teruggebracht tot het juiste nachthelderheidsniveau.", "\u0414\u043e\u043c", "\u95f4\u9694 %s \u66f4\u6362\u5e7b\u706f\u7247", "Muzyka 1", "Un ami a demand\u00e9 \u00e0 ajouter votre cadre photo, \u00eates - vous d'accord?", "Guarda il paragrafo successivo", "Dimensione", "Voyage", "Sombra...", "Personnes", "\u30ca\u30a4\u30c8\u30e2\u30fc\u30c9", "Concentration", "Panel deslizante", "%s export\u00e9", "calendar", "\u041f\u0440\u043e\u043c\u044f\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0430\u0439\u0434\u0430 \u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b%s", "place_grid", "music", "Clasic", "Temps de tournage", "Options de diaporama", "%s\u4e2a\u9879\u76ee\u5df2\u88ab%s\u64a4\u56de\u3002", "%s wyeksportowany", "Caminhando juntos", "\u041d\u0435\u043f\u043e\u0434\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u043d \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434", "Modifier les diapositives par intervalle%s", "Vervagen", "%s ge\u00ebxporteerd", "Cie\u0144...", "Kalendarz, czas, pogoda i harmonogram", "Brak muzyki", "\u6dfb\u52a0\u59d3\u540d", "Predecir los cambios clim\u00e1ticos", "aan", "Papierfaltung", "%s \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0430 \u0431\u0438\u043b\u0438 \u0432\u044a\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0442 %s.", "\u7f57\u9a6c\u5c3c\u4e9a\u8bed-ro", "txt_cover_flow_title", "Nicht unterst\u00fctzte Methode", "Noir", "\u805a\u7126", "Quando la diapositiva viene riprodotta, mostra:", "Il nome del gruppo non pu\u00f2 essere ripetuto!", "Amis", "Nessun elemento esportabile rilevato", "Vizit\u0103 rapid\u0103", "M\u00e1s configuraci\u00f3n", "Klassisch", "\u305d\u306e\u5e74", "quick_visit", "menu_friend", "sub_title_recommend_2master", "Name dieser Person hinzuf\u00fcgen", "\u65e5\u5386\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u5929\u6c14\u548c\u65e5\u7a0b\u63d0\u9192", "txt_Recall", "Elementele %s au fost rechemate.", "Exporteren naar", "Borr\u00e3o", "Oameni", "Czarny", "Those years", "La grille", "Entschlie\u00dfung", "Adaug\u0103 nume", "\u0418\u0437\u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0435 \u0446\u0438\u0444\u0435\u0440\u0431\u043b\u0430\u0442", "Diashow-Optionen", "Calendario, ora, tempo e calendario", "Taille", "title_app_slide_time_weather", "Acei ani", "Dentro do per\u00edodo de tempo definido, a tela ser\u00e1 reduzida ao n\u00edvel de brilho noturno apropriado.", "Comparte el frameid con tus amigos y puedes agregar el marco a su aplicaci\u00f3n m\u00f3vil (metaframe). Despu\u00e9s de eso, podr\u00e1n enviar fotos y videos continuamente al marco.", "\u601d\u3044\u51fa", "Amici", "Voor jou", "\u0415\u043a\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0432", "Sem m\u00fasica", "de \"% 1$s\"", "Amintiri", "Wybierz zegar", "file_name", "Pliage du papier", "Local", "Gli elementi %s sono stati richiamati.", "interval_choose_slide_pic", "\u041c\u044f\u0441\u0442\u043e", "main_right_home", "\u0411\u0438\u0431\u043b\u0438\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430", "Mapa", "Nome file", "\u00c0 partir de...", "txt_auto_dim_title", "Cum ar fi", "Modo nocturno", "Quadrante dell'orologio", "Dia wijzigen met interval%s", "da \"%1$s\"", "Lettore album", "Acas\u0103", "\u3059\u3079\u3066\u30af\u30ea\u30a2", "it\uff08\u610f\u5927\u5229\uff09", "\u0421\u043f\u043e\u043c\u043d\u044f\u043c \u0441\u0438...", "Muzic\u0103 1", "Recalling", "Strumenti", "Grootte", "\u041a\u043e\u0433\u0430\u0442\u043e \u0441\u0435 \u0432\u044a\u0437\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0441\u043b\u0430\u0439\u0434\u0448\u043e\u0443\u0442\u043e, \u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430 \u0449\u0435 \u0441\u0435 \u0432\u044a\u0437\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0432\u044a\u0432 \u0444\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c.", "Tempo di ripresa", "\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af", "calendar_theme", "\u0418\u043c\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438!", "txt_install_failed", "Sombra", "Tiempo de rodaje", "Messages", "Stabili\u021bi timpul \u0219i reaminti\u021bi la timp", "\u6ed1\u52a8\u9762\u677f", "Kein exportierbarer Artikel entdeckt", "fr\uff08\u6cd5\u8bed\uff09", "Urm\u0103re\u015fte paragraful urm\u0103tor", "\u7528\u7d19\u306e\u6298\u308a\u7573\u307f", "\u0417\u0430 \u0442\u0435\u0431", "\u97f3\u697d1", "\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u30d7\u30ec\u30fc\u30e4\u30fc", "Piegatura della carta", "\u536b\u661f", "Rezolu\u021bie", "more_setting", "Ostatnie", "\u0421\u0433\u044a\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f", "Grelha", "installato.", "Opzioni di presentazione", "Preto", "Metodo non supportato", "Wiadomo\u015bci", "\u65e5\u5386", "\u8a73\u7d30", "Dimensiune", "Motyw kalendarza", "Adicionar o nome desta pessoa", "\u6b63\u5728\u626b\u63cf\u5bfc\u51fa\u7684\u6587\u4ef6:%s", "\u5e7b\u706f\u7247\u64ad\u653e\u65f6\uff0c\u5c06\u5728\u80cc\u666f\u64ad\u653e\u9009\u4e2d\u97f3\u4e50\u3002", "Keine Musik", "Elementele %s au fost rechemate de %s.", "%s \u0438%s", "Ver el siguiente p\u00e1rrafo", "Partaja\u021bi FrameID prietenilor dvs., pute\u021bi ad\u0103uga rama foto la aplica\u021bia lor mobil\u0103 (Metaframe). Dup\u0103 aceea, ei vor putea trimite fotografii \u0219i videoclipuri \u00een cadru \u00een mod continuu.", "\u5168\u90e8\u6e05\u9664", "%s und%s", "\u8377\u5170\u8bed-nl", "Selecteer thema diavoorstelling.", "Reproductor de discos", "\u041d\u0435 \u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0442\u0430 \u0435\u043a\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u044f", "Schneller Besuch", "\u5730\u70b9", "Outils", "\u041f\u044a\u0442\u0443\u0432\u0430\u043d\u0435", "Ort", "F\u0103r\u0103 muzic\u0103", "M\u00fasica 1", "Nazwa grupy nie mo\u017ce by\u0107 powt\u00f3rzona!", "Biblioteca", "title_recommend_master", "\u8d5e", "Satelliet", "instalat.", "add_friend", "\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d.", "Ausblenden", "Podr\u00f3\u017c", "La instalaci\u00f3n fall\u00f3.", "Definir a hora e lembrar a hora", "Musique 1", "\u00bfUn amigo pidi\u00f3 agregar tu marco, \u00bf est\u00e1s de acuerdo?", "\u97f3\u697d\u304c\u306a\u3044", "\u4eba\u7269", "Per te", "\u5206\u7c7b\u540d\u79f0\u4e0d\u53ef\u91cd\u590d\uff01", "\u9ed1\u8272", "Sfocatura", "\u6642\u9593\u3092\u8a2d\u5b9a\u3057\u3066\u6642\u9593\u901a\u308a\u306b\u901a\u77e5\u3059\u308b", "\u5df2\u5b89\u88c5\u3002", "Kalender, tijd, weer en schema notitie", "Aucun \u00e9l\u00e9ment exportable d\u00e9tect\u00e9", "Schiebeplatte", "Classico", "Ajouter un nom", "Rozmycie", "Diavoorstellingsopties", "Camminando insieme", "Tipo", "\u0424\u043e\u043a\u0443\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435", "\u304c\u6c17\u306b\u5165\u308b", "Klokknop", "choose_slide_effect_options", "Hart\u0103", "Chodz\u0105c razem", "Musica", "Scansione del file:%s", "\u0420\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435", "txt_cover_flow_title_tip", "Selecteer klok wijzerplaat", "A instala\u00e7\u00e3o falhou.", "Opcje pokazu slajd\u00f3w", "Herinneringen", "Dodaj nazwisko tej osoby", "\u89c2\u770b\u4e0b\u4e00\u6bb5", "txt_clock_title", "place_satelite", "Marcher ensemble", "Quando a apresenta\u00e7\u00e3o de slides estiver sendo reproduzida, a m\u00fasica selecionada ser\u00e1 reproduzida em segundo plano.", "\u30b5\u30a4\u30ba", "F\u00fcr Sie", "\u5bb6", "taken_location", "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8", "\u30b5\u30dd\u30fc\u30c8\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u3044\u65b9\u6cd5", "Van", "exported_count_tip", "Niente musica", "\u5feb\u901f\u8bbf\u95ee", "El m\u00e1s cercano", "Tempo di visualizzazione durante la presentazione ", "Satellite artificiel", "\u5929\u6c17\u306e\u5909\u5316\u3092\u4e88\u6e2c\u3059\u308b", "Mesaje", "Esportazione file%s.", "%s les \u00e9l\u00e9ments ont \u00e9t\u00e9 rappel\u00e9s.", "Berichten", "Tema calendarului", "Mappa", "\u65c5\u7a0b", "\u56fe\u5e93", "Me gusta", "\u6700\u8fd1\u63a5\u6536", "Mirando hacia atr\u00e1s...", "Zeit w\u00e4hrend der Diashow anzeigen", "\u5206\u8fa8\u7387", "Ricordando...", "txt_Recall_by_user", "Po odtwarzaniu slajdu pokazuje:", "color de fondo de relleno", "Calend\u00e1rio", "Nenhum item export\u00e1vel detectado", "Stel tijd in en herinner op tijd", "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0435\u043b", "txt_show_time", "Selecta\u021bi apelarea", "journey", "Music 1", "Se han retirado %s proyectos.", "Partagez frameid avec vos amis et vous pouvez ajouter des cadres photo \u00e0 leur application mobile (metaframe). Apr\u00e8s cela, ils pourront envoyer des photos et des vid\u00e9os au cadre en continu.", "Casa", "Pozycje %s zosta\u0142y odwo\u0142ane.", "\u30d6\u30e9\u30c3\u30af", "Folie im Intervall%s \u00e4ndern", "\u041a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u0430", "\u0422\u0435\u0437\u0438 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438", "Adicionar amigo", "\u4fdd\u52a0\u5229\u4e9a\u8bed-bg", "\u8fd0\u52a8", "Wetter\u00e4nderungen vorhersagen", "Imposta il tuo stile personale per la riproduzione degli album del dispositivo.", "Fokus", "Kalender", "play_bg_color_arrays", "en", "\u9670\u5f71", "ge\u00efnstalleerd.", "\u0420\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442", "\u4e0d\u652f\u6301\u7684\u65b9\u6cd5", "Riempi il colore di sfondo", "Entro il periodo di tempo impostato, lo schermo verr\u00e0 ridotto al livello di luminosit\u00e0 notturna appropriato.", "Mostrar a hora durante a apresenta\u00e7\u00e3o de slides", "Odkryj", "\u0417\u0430\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438 \u0441\u0442\u0438\u043b \u0437\u0430 \u0432\u044a\u0437\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0430\u043b\u0431\u0443\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0441\u0438.", "\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u540d", "zainstalowane.", "Kaart", "K\u00fcrzlich", "\u30b0\u30ea\u30c3\u30c9\u7dda", "\u6dfb\u52a0\u6b64\u4eba\u7684\u59d3\u540d", "Menschen", "Herramientas", "\u0418\u0437\u0431\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a", "not_support_iq_methord", "Wetter w\u00e4hrend der Diashow anzeigen", "\u5206\u4eabFrameID\u7ed9\u60a8\u7684\u597d\u53cb\uff0c\u53ef\u4ee5\u5c06\u60a8\u7684\u76f8\u6846\u6dfb\u52a0\u81f3\u4ed6\u4eec\u624b\u673a\u5e94\u7528\uff08Metaframe\uff09\u4e2d\u3002\u6b64\u540e\uff0c\u4ed6\u4eec\u5c06\u53ef\u4ee5\u6301\u7eed\u7684\u53d1\u9001\u7167\u7247\u548c\u89c6\u9891\u5230\u8fd9\u4e2a\u76f8\u6846\u3002", "Ustaw sw\u00f3j osobisty styl odtwarzania albumu na urz\u0105dzeniu.", "Rezolucja", "Ludzie", "Temps d'affichage pendant le diaporama", "De \"'1 $s'\"", "A\u00f1adir nombre", "\u0417\u0430\u043c\u044a\u0433\u043b\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435", "De la", "\u041a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440", "Nachrichten", "Adicionar nome", "Przyjaciele", "Ustaw czas i przypominaj o czasie", "Select dial", "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u043c\u0435", "A\u00f1adir el nombre de esta persona", "Para ti", "\u0413\u043b\u0435\u0434\u0430\u0439 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0432\u0430\u0449\u0438\u044f \u043f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0440\u0430\u0444.", "Installation fehlgeschlagen.", "\u0411\u0435\u0437 \u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430", "Dla ciebie", "Choisir le cadran", "\u64a4\u56de\u4e2d...", "Desporto", "Calendar, or\u0103, vreme \u0219i not\u0103 de program", "Schimb\u0103 diapozitivul la intervalul%s", "Bestand scannen:%s", "Exporteren van%s bestanden.", "txt_auto_dim_title_tip", "Panneau coulissant", "\u041f\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438", "Viajar", "\u66f4\u591a\u8bbe\u7f6e", "Remplir la couleur d'arri\u00e8re-plan", "Nero", "Quando la presentazione viene riprodotta, la musica selezionata verr\u00e0 riprodotta in background.", "Prognoza zmian pogodowych", "\u0412\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0431\u0430", "Ajouter des amis", "L'installation a \u00e9chou\u00e9.", "%s-Elemente wurden abgerufen.", "Bestandsnaam", "Hulpmiddelen", "Tama\u00f1o", "Posici\u00f3n", "Visita rapida", "Siatka", "\u6b63\u5728\u5bfc\u51fa%s\u4e2a\u6587\u4ef6", "Mostrar el clima durante la presentaci\u00f3n de diapositivas", "Ich erinnere mich...", "\u97f3\u697d", "Afficher la m\u00e9t\u00e9o pendant le diaporama", "Merg\u00e2nd \u00eempreun\u0103", "Skup", "\u597d\u53cb", "recommend", "tool_calendar_tip", "menu_library", "\u586b\u5145\u80cc\u666f\u8272", "\u30b9\u30e9\u30a4\u30c9\u30b7\u30e7\u30fc\u306e\u30c6\u30fc\u30de\u3092\u9078\u629e\u3057\u307e\u3059\u3002", "Add this person's name", "\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\uff03\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\uff03", "Szybka wizyta", "\u64ae\u5f71\u6642\u9593", "Elementy %s zosta\u0142y wywo\u0142ane przez %s.", "Export fi\u0219iere%s.", "Zobacz nast\u0119pny akapit", "\u56fe\u7247\u64ad\u653e\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u663e\u793a\u65f6\u95f4", "main_right_zan", "\u597d\u53cb\u8bf7\u6c42\u6dfb\u52a0\u60a8\u7684\u76f8\u6846\uff0c\u662f\u5426\u540c\u610f\uff1f", "Choisissez le th\u00e8me du diaporama.", "Desbloquear", "Prieteni", "Maison", "Vriend toevoegen", "Musique", "Przypominam sobie...", "\u6d88\u606f", "Ombre", "Aime", "\u0418\u0437\u0447\u0438\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u043e", "Umple\u021bi culoarea de fundal", "Poka\u017c czas podczas pokazu slajd\u00f3w", "A partir de...", "Weichzeichnen", "Diashow-Thema ausw\u00e4hlen.", "txt_installed_success", "Se est\u00e1 escaneando el archivo%s", "\u4e3b\u9875", "title_recommend_2master", "to", "Instalaci\u00f3n.", "JP\uff08\u65e5\u8bed\uff09", "Muziek", "Gr\u00f6\u00dfe", "Apelarea ceasului", "Schatten...", "\u4eba\u5de5\u885b\u661f", "%s \u0435\u043a\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d", "Schuifpaneel", "Der Gruppenname kann nicht wiederholt werden!", "Plaats", "Amigos", "Mostra il tempo durante la presentazione ", "C\u00e2nd se red\u0103 slideshow-ul, muzica selectat\u0103 va fi redat\u0103 \u00een fundal.", "Tema do calend\u00e1rio", "Calendar theme", "Muziek 1", "Aggiungi nome", "Al reproducir la presentaci\u00f3n, la m\u00fasica seleccionada se reproducir\u00e1 en el fondo.", "\u6587\u4ef6\u540d\u79f0", "Tamanho", "Ik herinner me...", "\u5bfc\u51fa\u81f3", "Pannello scorrevole", "raw_music_name_arrays", "Mod de noapte", "od \"%1$s\"", "Weergave tijdens diavoorstelling", "Szczeg\u00f3\u0142y", "%s se ha exportado", "Voir le paragraphe suivant", "%s et%s", "\u3042\u306a\u305f\u306e\u305f\u3081\u306b", "slide_options", "Pessoas", "\u3053\u306e\u4eba\u306e\u540d\u524d\u3092\u8ffd\u52a0", "\u0421\u043f\u043e\u0440\u0442", "Zoals", "Naam van deze persoon toevoegen", "Gli elementi %s sono stati richiamati da %s.", "\u30b9\u30e9\u30a4\u30c9\u30b7\u30e7\u30fc\u3067\u5929\u6c17\u3092\u8868\u793a", "menu_recent", "\u30b9\u30e9\u30a4\u30c9\u3092\u9593\u9694%s\u3067\u5909\u66f4", "Nascondi", "Aqueles anos", "Luogo", "\u8be6\u60c5", "installation failed.", "Op\u021biuni de prezentare", "\u7ecf\u5178", "Ajouter le nom de la personne", "\u4e3a\u4f60\u63a8\u8350", "din \"% 1$s\"", "Zwart", "%s items zijn teruggeroepen door %s.", "Quegli anni", "\u306b\u6c7a\u5fc3\u3055\u305b\u308b", "Metoda niewspierana", "Dettagli", "Pendant la p\u00e9riode de temps d\u00e9finie, l'\u00e9cran sera r\u00e9duit au niveau de luminosit\u00e9 nocturne appropri\u00e9.", "Von", "Nachtmodus", "unhide", "Geen exporteerbaar item gedetecteerd", "Establecer el tiempo y recordarlo a tiempo", "Caminar juntos", "\u0418\u0437\u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0435 \u0442\u0435\u043c\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043b\u0430\u0439\u0434\u0448\u043e\u0443.", "Mais configura\u00e7\u00f5es", "\u30c4\u30fc\u30eb", "\u65e5\u5386\u4e3b\u9898", "Wybierz motyw pokazu slajd\u00f3w.", "\u304b\u3089", "\u041a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438", "installatie mislukt.", "Adaug\u0103 numele acestei persoane", "file_size", "Alles wissen", "\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u3092\u30b9\u30ad\u30e3\u30f3\u4e2d:%s", "Wi\u0119cej ustawie\u0144", "\u591c\u95f4\u6a21\u5f0f", "Een vriend vraagt om je fotolijst toe te voegen, ben je het ermee eens?", "\u540d\u524d\u3092\u8ffd\u52a0", "Modo noturno", "Deportes", "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u043c\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a", "\u4eba", "%s exportat", "Desesconder", "Clear all", "Plegado de papel", "\u5730\u56fe", "\u4e2d\u6587", "Griglia", "Recente", "\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u540d\u306f\u91cd\u8907\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\uff01", "A\u00f1adir amigos", "GRID", "Exportar a", "Scanez fi\u0219ierul:%s", "\u30c0\u30a4\u30e4\u30eb\u3092\u9078\u629e", "Dobrar papel", "Veja o pr\u00f3ximo par\u00e1grafo", "person_sort_name_repeat", "Persone", "Alles l\u00f6schen", "Quando o slide \u00e9 reproduzido, ele mostra:", "\u0412 \u0440\u0430\u043c\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043e\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0435\u043a\u0440\u0430\u043d\u044a\u0442 \u0449\u0435 \u0431\u044a\u0434\u0435 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d \u0434\u043e \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u043e\u0442\u043e \u043d\u0438\u0432\u043e \u043d\u0430 \u044f\u0440\u043a\u043e\u0441\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0437 \u043d\u043e\u0449\u0442\u0430.", "D\u00e9finissez un style personnel pour la lecture d'album de votre appareil.", "Seta\u021bi stilul personal pentru redarea albumelor dispozitivului.", "Blur\u0103", "Mudar o slide no intervalo%s", "Kalender thema", "Redator de album", "\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4", "Zeit festlegen und rechtzeitig erinnern", "Nombre del archivo", "\u041c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430 1", "%s \u5bfc\u51fa", "D\u00e9tails", "export_scanning_tip", "Recenti", "Wykr\u0119cenie zegara", "installiert.", "\u5de5\u5177", "Le nom du Groupe ne peut pas \u00eatre r\u00e9p\u00e9t\u00e9!", "Visita r\u00e1pida", "Exporter vers", "Messaggi", "instalacja nie powiod\u0142a si\u0119.", "\u0421\u043a\u0430\u043d\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430:%s", "Reise", "Biblioth\u00e8que", "%s e%s", "Bibliotheek", "Cl\u00e1ssico", "Mem\u00f3rias", "No music", "\u307c\u3084\u3051\u3066\u898b\u3048\u306a\u304f\u306a\u308b", " \u6765\u81ea \"%1$s\"", "Pliere h\u00e2rtie", "\u041a\u043e\u0433\u0430\u0442\u043e \u0441\u043b\u0430\u0439\u0434\u044a\u0442 \u0441\u0435 \u0432\u044a\u0437\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430, \u0442\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0432\u0430:", "Scegli il tema della presentazione.", "Innerhalb des eingestellten Zeitraums wird der Bildschirm auf die entsprechende Nachthelligkeit reduziert.", "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u043b\u0430\u0439\u0434\u0448\u043e\u0443", "Seleziona quadrante", "\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u306e\u30c6\u30fc\u30de", "Uhrrad", "Nazwa pliku", "Se vuelve ambiguo", "%s \u0219i%s", "\u90a3\u4e9b\u5e74", "menu_memory_day", "Unelte", "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e\u0448\u043d\u0438", "pt(\u8461\u8404\u7259)", "Legen Sie Ihren pers\u00f6nlichen Stil f\u00fcr die Albumspielung Ihres Ger\u00e4ts fest.", "\u30a4\u30f3\u30b9\u30c8\u30fc\u30eb\u306b\u5931\u6557\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002", "\u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0435\u043b\u0438", "O nome do grupo n\u00e3o pode ser repetido!", "Niciun element exportabil detectat", "\u5e7b\u706f\u7247\u9009\u9879", "\u0425\u043e\u0440\u0430", "Mode nuit", "Sk\u0142adanie papieru", "De groepsnaam kan niet herhaald worden!", "\u30b9\u30e9\u30a4\u30c9\u30d1\u30cd\u30eb", "Previziuni ale schimb\u0103rilor meteorologice", "\u0420\u0430\u0437\u0445\u043e\u0436\u0434\u0430\u0439\u043a\u0438 \u0441\u0435 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e", "%s\u4e2a\u9879\u76ee\u5df2\u64a4\u56de\u3002", "\u043e\u0442 \"% 1$s\"", "Un prieten solicit\u0103 s\u0103 ad\u0103uga\u021bi ram\u0103 foto, sunte\u021bi de acord?", "Limpar tudo", "Wype\u0142nij kolorem t\u0142a", "Lecteur d'album", "Resoluci\u00f3n", "Aggiungi amico", "M\u00e9todos no apoyados", "#", "\u7f51\u683c", "Th\u00e8me du calendrier", "Album-Player", "%s\u548c%s", "\u041e\u0442", "Wenn die Diashow abgespielt wird, wird die ausgew\u00e4hlte Musik im Hintergrund abgespielt.", "Weitere Einstellungen", "Fill background color", "Vrienden", "Lorsque vous jouez une diapositive, la musique s\u00e9lectionn\u00e9e est lue en arri\u00e8re - plan.", "Nom du fichier", "Teilen Sie FrameID mit Ihren Freunden, Sie k\u00f6nnen Ihren Fotorahmen zu deren mobilen App (Metaframe) hinzuf\u00fcgen. Danach k\u00f6nnen sie kontinuierlich Fotos und Videos an den Rahmen senden.", "\u5927\u5c0f", "Czas strzelania", "\u0417\u0430\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0438 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435", "de\uff08\u5fb7\u8bed\uff09", "Plus de param\u00e8tres", "\u4e13\u8f91\u64ad\u653e\u5668", "Agenda", "date_to", "weather_tip", "\u8eab\u5f71...", "Detalii", "Select slideshow theme.", "\u041d\u043e\u0449\u0435\u043d \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c", "Viaggio", "Viagem", "\u6700\u8fd1\u306e", "\u041c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430", "Skanowanie pliku:%s", "\u97f3\u4e50", "Znajoma prosi o dodanie ramki do zdj\u0119\u0107, zgadzasz si\u0119?", "\u0418\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438", "es\uff08\u897f\u73ed\u7259\uff09", "\u65e0\u97f3\u4e50", "Concentraci\u00f3n", "Raster", "%s \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438.", "M\u00fasica", "Wyczy\u015b\u0107 wszystko", "Kalenderthema", "Podczas odtwarzania pokazu slajd\u00f3w wybrana muzyka b\u0119dzie odtwarzana w tle.", "Imposta l'ora e ricorda in tempo", "Wie", "main_right_msg", "Timp de filmare", "\u4e3a\u8bbe\u5907\u7684\u4e13\u8f91\u64ad\u653e\uff0c\u8bbe\u7f6e\u4e2a\u6027\u6837\u5f0f\u3002", "\u5730\u56f3", "Sport", "%s en%s", "Lorsque vous jouez une diapositive, elle affiche:", "%s y%s", "Afi\u0219eaz\u0103 timpul \u00een timpul prezent\u0103rii de diapozitive", "Tryb nocny", "\u041f\u043b\u0435\u044a\u0440 \u043d\u0430 \u0430\u043b\u0431\u0443\u043c\u0438", "\u9009\u62e9\u5e7b\u706f\u7247\u64ad\u653e\u4e3b\u9898\u3002", "Erinnerungen", "Schaduw...", "no_where_to_export", "\u62cd\u6444\u65e5\u671f", "Muzic\u0103", "Albumspeler", "\u672a\u68c0\u6d4b\u51fa\u53ef\u5bfc\u51fa\u7684\u5bf9\u8c61", "Bibliotec\u0103", "Condividi FrameID ai tuoi amici, puoi aggiungere la tua cornice foto alla loro app mobile (Metaframe). Successivamente, saranno in grado di inviare foto e video alla cornice continuamente.", "\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440", "R\u00e9trospective...", "Niet-ondersteunde methode", "Udost\u0119pnij FrameID znajomym, mo\u017cesz doda\u0107 ramk\u0119 do zdj\u0119\u0107 do ich aplikacji mobilnej (Metaframe). Nast\u0119pnie b\u0119d\u0105 mogli ci\u0105gle wysy\u0142a\u0107 zdj\u0119cia i filmy do ramki.", "Deel FrameID met je vrienden, je kunt je fotolijst toevoegen aan hun mobiele app (Metaframe). Daarna kunnen ze continu foto's en video's naar het frame sturen.", "Dateiname", "menu_tool", "Acc\u00e8s rapide", "Mostrar o tempo durante a apresenta\u00e7\u00e3o de slides", "Vul de achtergrondkleur in", "\u0426\u0432\u044f\u0442 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u044a\u043b\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0430", "Exportieren nach", "\u6dfb\u52a0\u597d\u53cb", "\u53cb\u9054", "Kalendarz", "Installation.", "Wenn die Folie abgespielt wird, wird Folgendes angezeigt:", "\u975e\u8868\u793a\u306e\u89e3\u9664", "Odtwarzacz album\u00f3w", "Geen muziek", "\u6765\u81ea\u4e8e", "Unsupported method", "Detalhes", "Rozmiar", "\u041a\u0430\u0440\u0442\u0430", "Opnametijd", "Te lata", "Opciones de presentaci\u00f3n de diapositivas", "play_bg_color", "Preencha a cor de fundo", "menu_place", "\u201c%1$s\u201d\u304b\u3089", "Exporting %s files.", "%s\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u3092\u30a8\u30af\u30b9\u30dd\u30fc\u30c8\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002", "Carte", "Recuerdos", "Os itens %s foram recuperados por %s.", "Biblioteka", "Risoluzione", "\u30b9\u30e9\u30a4\u30c9\u3092\u518d\u751f\u3059\u308b\u3068\u3001\u9078\u629e\u3057\u305f\u97f3\u697d\u304c\u30d0\u30c3\u30af\u30b0\u30e9\u30a6\u30f3\u30c9\u3067\u518d\u751f\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002", "\u0421\u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438, \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0430\u0448\u0430\u0442\u0430 \u0440\u0430\u043c\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043d\u0438\u043c\u043a\u0438 \u043a\u044a\u043c \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u043d\u043e\u0442\u043e \u0438\u043c \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 (\u041c\u0435\u0442\u0430\u0440\u0430\u043c\u043a\u0430). \u0421\u043b\u0435\u0434 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0442\u0435 \u0449\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0430\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0435\u043a\u044a\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u0434\u0430 \u0438\u0437\u043f\u0440\u0430\u0449\u0430\u0442 \u0441\u043d\u0438\u043c\u043a\u0438 \u0438 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u043a\u043b\u0438\u043f\u043e\u0432\u0435 \u0432 \u0440\u0430\u043c\u043a\u0430\u0442\u0430.", "Modalit\u00e0 notturna", "Satellit", "Detalles", "\u041a\u0430\u0442\u043e", "Mensen", "Sans musique", "Informations", "\u00a1\u00a1 el nombre del Grupo no se puede repetir!", "Export \u00een", "R\u00e9solution", "Od", "Datei wird gescannt:%s", "Ferramentas", "\u0421\u044a\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f", "%s esportato", "\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u043b\u0430\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0435 \u043d\u0435\u0443\u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u0430.", "play_effect_name_arrays", "Painel deslizante", "Esporta in", "\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u306e\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u518d\u751f\u306e\u305f\u3081\u306e\u30d1\u30fc\u30bd\u30ca\u30eb\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\u3092\u8a2d\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002", "Aufnahmezeit", "Aggiungi il nome di questa persona", "Schwarz", "\u81f3", "Freunde", "Narz\u0119dzia", "Gemeinsam spazieren gehen"]})